[突發] 某觀塘人氣餐廳比人cut電

幫手出住先啦你

抵撚死

難怪今晚唔見佢出post

有機會俾食環查幾日牌作個籍口

幾時執

25狗我屌你老母

怪唔之得星期四去食嗰陣跳咗兩次制

又定延!
成個百里香俾你搞衰晒!

平時會話係裝修

怪唔得呢幾日少咗男人post

附近黎講性價比算高，執埋

用狗碟上

鐘意包加沙律依個組合

要求連登熄燈